2019年頭流感一季死左357人 武肺至今先死左100人

但今年年初個流感因為多左人戴口罩 死亡人數減到113人

5毛 分化 blocked

咁快手

都仲死得多過武廢

我follow咗蓋清兩年幾

條廢老成日朝早開po

肺炎都稱不上

武肺最恐怖係無病徵, 你好番都唔知, 好恐怖

中左支毒肺花哂跳得1cm

想同政府掩飾佢就算爆到10000個人一日 死幾百個人一日 都無所謂?

咁武肺同期流感死左既幾多人
由全民戴口罩開始計

流感幾多人中？

你指美肺？

Flu season is coming up! Many people every year, sometimes over 100,000, and despite the Vaccine, die from the Flu. Are we going to close down our Country? No, we have learned to live with it, just like we are learning to live with Covid, in most populations far less lethal!!!

你老闆趙乜堅得罪左澳洲佬
驚唔驚殃及池魚

好返仲要覺得恐怖？？？

希望佢收收嗲啦，唔係我地澳洲中國人好難做